﻿# TreeWindowsWin
https://github.com/dalfy15/TreeWindowsWin.git

TreeWindowsWin - это простой пример работы с окнами в памяти ОС Windows.
Можно посмотреть какие программы запущены в ОС и из каких классов они состоят (если класс принадлежит окну). Есть возможность послать им сообщение на сворачивание, разрушение и др. команды.

-----------------------------------------------------------------------
The text is in English.

TreeWindowsWin - is a simple example of working with windows in Windows OS memory.
You can see which programs are running in the OS and what classes they consist of (if the class belongs to the window). It is possible to send them a message to collapse, destroy, etc. commands.
